# Simplified Chinese translation for kshutdown package
# Copyright (C) 2013 the kshutdown's copyright holder
# This file is distributed under the same license as the kshutdown package.
# xStone <chen_fu_hua@126.com>, 2013.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kshutdown 3.0beta8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-16 19:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-23 23:30+0800\n"
"Last-Translator: xStone <chen_fu_hua@126.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/actions/extras.cpp:73
msgid "Invalid \"Extras\" command"
msgstr "无效的 <b>其他</b> 动作"

#: src/actions/extras.cpp:88 src/actions/extras.cpp:96
#: src/actions/extras.cpp:133
msgid "Cannot execute \"Extras\" command"
msgstr "无法执行 <b>其他</b> 动作"

#: src/actions/extras.cpp:156
msgid "Extras"
msgstr "其他"

#: src/actions/extras.cpp:176
msgid "File not found: %0"
msgstr "文件不存在： %0"

#: src/actions/extras.cpp:306
msgid "Select a command..."
msgstr "请选择一个动作..."

#: src/actions/extras.cpp:321
msgid "Use context menu to add/edit/remove actions."
msgstr "使用 <b>上下文菜单</b> 添加/编辑/移除动作或子菜单"

#: src/actions/extras.cpp:323
msgid "Use <b>Context Menu</b> to create a new link to application (action)"
msgstr "使用 <b>上下文菜单</b> 创建指向应用程序的快捷方式，以添加动作"

#: src/actions/extras.cpp:324
msgid "Use <b>Create New|Folder...</b> to create a new submenu"
msgstr "使用 <b>上下文菜单</b> 创建文件夹，以添加子菜单"

#: src/actions/extras.cpp:325
msgid "Use <b>Properties</b> to change icon, name, or command"
msgstr "选中预编辑的快捷方式或文件夹，使用 <b>上下文菜单</b> 编辑其属性，以更改图标、名称、应用程序等"

#: src/actions/extras.cpp:354
msgid "Add or Remove Commands"
msgstr "添加或移除动作"

#: src/actions/extras.cpp:362
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/actions/lock.cpp:201
msgid "Lock Screen"
msgstr "锁定屏幕"

#: src/actions/test.cpp:25 src/main.cpp:196
msgid "Test Action (does nothing)"
msgstr "测试(不做任何事)"

#: src/bookmarks.cpp:72
msgid "&Bookmarks"
msgstr "书签(&B)"

#: src/bookmarks.cpp:228
msgid "Add: %0"
msgstr "添加： %0"

#: src/bookmarks.cpp:233
msgid "Remove: %0"
msgstr "移除： %0"

#: src/kshutdown.cpp:136
msgid "Disabled by Administrator"
msgstr "已被系统管理员停用"

#: src/kshutdown.cpp:165
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定嘛？"

#: src/kshutdown.cpp:166 src/preferences.cpp:83
msgid "Confirm Action"
msgstr "确认对话框"

#: src/kshutdown.cpp:241 src/mainwindow.cpp:316
msgid "Unsupported action: %0"
msgstr "不支持的动作： %0"

#: src/kshutdown.cpp:253 src/kshutdown.cpp:263
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/kshutdown.cpp:447
msgid "selected time: %0"
msgstr "触发动作的时间点： %0"

#: src/kshutdown.cpp:458 src/kshutdown.cpp:528
msgid "Invalid date/time"
msgstr "无效的日期和时间"

#: src/kshutdown.cpp:467
msgid "At Date/Time"
msgstr "在选择的日期和时间"

#: src/kshutdown.cpp:517
msgid "Enter date and time"
msgstr "请输入日期和时间"

#: src/kshutdown.cpp:548 src/mainwindow.cpp:683
msgid "No Delay"
msgstr "立即执行"

#: src/kshutdown.cpp:568
msgid "Time From Now (HH:MM)"
msgstr "从现在开始后(HH:MM)"

#: src/kshutdown.cpp:596
msgid "Enter delay in \"HH:MM\" format (Hour:Minute)"
msgstr "请输入延迟时长，格式为HH:MM(Hour:Minute)"

#: src/kshutdown.cpp:775 src/main.cpp:194
msgid "Hibernate Computer"
msgstr "休眠计算机"

#: src/kshutdown.cpp:778
msgid "Cannot hibernate computer"
msgstr "无法休眠计算机"

#: src/kshutdown.cpp:785
msgid ""
"<p>Hibernate (or Suspend-to-Disk) is a feature of many computer operating "
"systems where the contents of RAM are written to non-volatile storage such "
"as a hard disk, as a file or on a separate partition, before powering off "
"the computer.</p><p>When the computer is restarted it reloads the content of "
"memory and is restored to the state it was in when hibernation was invoked.</"
"p><p>Hibernating and later restarting is usually faster than closing down, "
"later starting up, and starting all the programs that were running.</"
"p><p>Source: http://en.wikipedia.org/wiki/Hibernate_(OS_feature)</p>"
msgstr ""

#: src/kshutdown.cpp:799
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠计算机"

#: src/kshutdown.cpp:801 src/main.cpp:199
msgid "Suspend Computer"
msgstr "睡眠计算机"

#: src/kshutdown.cpp:806
msgid "Cannot suspend computer"
msgstr "无法睡眠计算机"

#: src/kshutdown.cpp:810
msgid "Enter in a low-power state mode."
msgstr ""

#: src/kshutdown.cpp:1271
msgid "Log Off"
msgstr "注销"

#: src/kshutdown.cpp:1273 src/main.cpp:191
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: src/kshutdown.cpp:1299 src/main.cpp:188
msgid "Restart Computer"
msgstr "重启计算机"

#: src/kshutdown.cpp:1339 src/main.cpp:179 src/main.cpp:182
msgid "Turn Off Computer"
msgstr "关闭计算机"

#: src/main.cpp:148
msgid "KShutdown"
msgstr "KShutdown"

#: src/main.cpp:165 src/mainwindow.cpp:1057
msgid "A graphical shutdown utility"
msgstr "定时关机工具"

#: src/main.cpp:167
msgid "Konrad Twardowski"
msgstr "Konrad Twardowski"

#: src/main.cpp:167
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: src/main.cpp:168
msgid "Thanks To All!"
msgstr "感谢所有人"

#: src/main.cpp:185
msgid "Lock screen"
msgstr "锁定屏幕"

#: src/main.cpp:202
msgid "Run executable file (example: Desktop shortcut or Shell script)"
msgstr "运行可执行文件，比如桌面快捷方式、Shell脚本等"

#: src/main.cpp:207 src/mainwindow.cpp:119
msgid ""
"Detect user inactivity. Example: --logout --inactivity 90 - automatically "
"logout after 90 minutes of user inactivity"
msgstr "检测用户不活跃状态，示例： --logout --inactivity 90 - 当用户处于不活跃状态90分钟后自动注销"

#: src/main.cpp:209
msgid "Cancel an active action"
msgstr "取消一个活跃动作"

#: src/main.cpp:210 src/mainwindow.cpp:121
msgid "Confirm command line action"
msgstr "对当前动作进行确认"

#: src/main.cpp:211 src/mainwindow.cpp:123
msgid "Hide main window and system tray icon"
msgstr "启动时隐藏主窗口和系统托盘"

#: src/main.cpp:212 src/mainwindow.cpp:125
msgid "Do not show main window on startup"
msgstr "启动时隐藏主窗口"

#: src/main.cpp:213 src/mainwindow.cpp:127
msgid ""
"Activate countdown. Examples: 13:37 - absolute time (HH:MM), 10 - number of "
"minutes from now"
msgstr "倒计时时长，示例： 13:37 - 绝对时间(HH:MM)，10 - 从现在开始后的分钟数"

#: src/main.cpp:215
#, c-format
msgid ""
"More Info...\n"
"http://sourceforge.net/p/kshutdown/wiki/Command%20Line/"
msgstr "更多信息，请参考\nhttp://sourceforge.net/p/kshutdown/wiki/Command%20Line/"

#: src/mainwindow.cpp:87
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: src/mainwindow.cpp:116
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/mainwindow.cpp:127
msgid "Optional parameter"
msgstr "可选参数"

#: src/mainwindow.cpp:138
msgid "Command Line Options"
msgstr "命令行选项"

#: src/mainwindow.cpp:185 src/mainwindow.cpp:1181
msgid "Invalid time: %0"
msgstr "无效的时间： %0"

#: src/mainwindow.cpp:222
msgid "Action: %0"
msgstr "动作： %0"

#: src/mainwindow.cpp:225 src/mainwindow.cpp:237
msgid "Remaining time: %0"
msgstr "剩余时长： %0"

#: src/mainwindow.cpp:537
msgid "KShutdown is still active!"
msgstr "KShutdown 仍处于活跃状态！"

#: src/mainwindow.cpp:543
msgid "KShutdown has been minimized"
msgstr "KShutdown 已最小化至系统托盘"

#: src/mainwindow.cpp:680
msgid "A&ction"
msgstr "动作(&C)"

#: src/mainwindow.cpp:735 src/mainwindow.cpp:1021
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/mainwindow.cpp:748
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: src/mainwindow.cpp:748
msgid "&Settings"
msgstr "设置(&S)"

#: src/mainwindow.cpp:766 src/mainwindow.cpp:1134 src/mainwindow.cpp:1141
#: src/mainwindow.cpp:1193 src/preferences.cpp:33
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/mainwindow.cpp:785
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: src/mainwindow.cpp:788 src/mainwindow.cpp:1054
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/mainwindow.cpp:789
msgid "About Qt"
msgstr "关于 Qt"

#: src/mainwindow.cpp:807
msgid "Selec&t an action"
msgstr "选择动作(&T)"

#: src/mainwindow.cpp:816
msgid "Do not save session / Force shutdown"
msgstr "不保存当前会话"

#: src/mainwindow.cpp:821
msgid "Se&lect a time/event"
msgstr "选择时间点或事件(&L)"

#: src/mainwindow.cpp:948 src/mainwindow.cpp:994 src/mainwindow.cpp:1098
#: src/mainwindow.cpp:1171
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/mainwindow.cpp:953
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/mainwindow.cpp:956
msgid "Click to activate/cancel the selected action"
msgstr "单击以激活或取消当前动作"

#: src/mainwindow.cpp:965
msgid "Please select an Extras command<br>from the menu above."
msgstr "请从上述菜单中选择一个 <b>其他</b> 动作"

#: src/mainwindow.cpp:981
msgid "Action not available: %0"
msgstr "动作不可用： %0"

#: src/mainwindow.cpp:990
msgid "Cancel: %0"
msgstr "取消： %0"

#: src/mainwindow.cpp:1163
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/mainwindow.cpp:1163
msgid ""
"Are you sure you want to enable this option?\n"
"\n"
"Data in all unsaved documents will be lost!"
msgstr "您确认要启用此选项嘛？\n\n注意，此选项可能会使所有未被保存的文档数据丢失！"

#: src/password.cpp:42
msgid "Enter New Password"
msgstr ""

#: src/password.cpp:58
msgid "Password:"
msgstr ""

#: src/password.cpp:66
msgid "Confirm Password:"
msgstr ""

#: src/password.cpp:73
msgid "The password will be saved as SHA-1 hash."
msgstr ""

#: src/password.cpp:74
msgid "Short password can be easily cracked."
msgstr ""

#: src/password.cpp:119
msgid "Enter password to perform action: %0"
msgstr ""

#: src/password.cpp:148
msgid "Invalid password"
msgstr ""

#: src/password.cpp:170
msgid "Confirmation password is different"
msgstr ""

#: src/password.cpp:211
msgid "Enable Password Protection"
msgstr ""

#: src/password.cpp:227
msgid "Password Protected Actions:"
msgstr ""

#: src/password.cpp:244
msgid "See Also: %0"
msgstr ""

#: src/preferences.cpp:37
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/preferences.cpp:38
msgid "System Tray"
msgstr "系统托盘"

#: src/preferences.cpp:87 src/progressbar.cpp:177
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: src/preferences.cpp:91
msgid "Lock Screen Before Hibernate"
msgstr "休眠前锁定屏幕"

#: src/preferences.cpp:103
msgid "Related KDE Settings..."
msgstr "KDE 相关设置"

#: src/preferences.cpp:116
msgid "Enable System Tray Icon"
msgstr "启用系统托盘"

#: src/preferences.cpp:120
msgid "Quit instead of minimizing to System Tray Icon"
msgstr "直接退出，而非最小化至系统托盘"

#: src/preferences.cpp:127
msgid "Black and White System Tray Icon"
msgstr "使用黑白色的系统托盘图标"

#: src/progressbar.cpp:97
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/progressbar.cpp:98
msgid "Set Color..."
msgstr "设置颜色"

#: src/progressbar.cpp:102
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/progressbar.cpp:109
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: src/progressbar.cpp:112
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/progressbar.cpp:116
msgid "Size"
msgstr "宽度"

#: src/progressbar.cpp:123
msgid "Small"
msgstr "较小"

#: src/progressbar.cpp:126
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: src/progressbar.cpp:129
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: src/progressbar.cpp:132
msgid "Large"
msgstr "较大"

#: src/pureqt.h:87 src/triggers/processmonitor.cpp:284
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/pureqt.h:91
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/triggers/idlemonitor.cpp:48
msgid "On User Inactivity (HH:MM)"
msgstr "从用户处于不活跃状态后(HH:MM)"

#: src/triggers/idlemonitor.cpp:69
msgid "Use this trigger to detect user inactivity (example: no mouse clicks)."
msgstr "检测用户不活跃状态，比如无鼠标点击事件"

#: src/triggers/idlemonitor.cpp:78
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/triggers/idlemonitor.cpp:123
msgid "Enter a maximum user inactivity in \"HH:MM\" format (Hours:Minutes)"
msgstr "请输入用户处于不活跃状态后的最大时长，格式为HH:MM(Hour:Minute)"

#: src/triggers/processmonitor.cpp:87
msgid "When selected application exit"
msgstr "当选择的应用程序退出时"

#: src/triggers/processmonitor.cpp:122
msgid "List of the running processes"
msgstr "当前运行中的应用程序列表"

#: src/triggers/processmonitor.cpp:128
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/triggers/processmonitor.cpp:176
msgid "Waiting for \"%0\""
msgstr "等待应用程序 %0 退出"

#: src/triggers/processmonitor.cpp:308
msgid "Error: %0"
msgstr "错误： %0"

#: src/triggers/processmonitor.cpp:353 src/triggers/processmonitor.cpp:372
msgid "Error, exit code: %0"
msgstr "错误，退出代码： %0"
